我想知有幾多絲會幫男朋友含？

如題
呢個問題諗左好耐
希望有人解答🌝

晚晚幫我bb含
好有征服感

小妹成日含

收撚皮啦阿叔

會 咁佢都會幫返我架嘛

呢啲互相㗎嘛

會 但前男友會㩒我個頭 即刻無mood唔含

含到佢上天堂聽到男朋友叫，好有征服嘅感覺

聽到佢叫 會含得更加落力

好撚基本

要珍惜會幫你含嘅女朋友

如果條仔㩒我個頭反而仲爽
利申m底

屌你老母
連登真係好多死基佬
睇到我扯扯地

好想有個絲打俾我屌口

最鍾意追撚含

Why not

次次都要口爆